因為假護照事件,FIFA20可能要DEL細哨

Ronaldinho could be removed from FIFA 20 after the Brazil legend spent 32 days in a Paraguayan prison over a fake passport.
The two-time World Player of the Year was released from jail yesterday and placed under house arrest after reportedly paying a £1.3million bond.
However, the 40-year-old could still be removed from the popular video game, with Argentinian outlet Diario Ole reporting that EA Sports are 'studying the removal' of the ex-Barcelona player from the game.

點解要del？

因要將本身個隻除一半數值
整隻烏拉圭版 細哨
巴西版+烏拉圭版 齊哂先有細哨真實數值

改做監獄版咪得

巴拉圭呀

法律問題

冇所謂 因為我又抽唔到
又唔夠分買佢